點睇恆指牛市創業板熊市

藍籌股愈升愈有，創仔愈跌愈有，創仔個價有d吸引，係咪牛市尾段先會升?

買$2000玩下囉

創版真係低死喎, 妖股成日供股配股呃9人
殺雞取卵報應

始終太多老千股

好正常 d錢去曬主流板塊

老千版自己拎黎衰 玩撚到沒晒人
港交扮睇唔到 仲話開同股不同權
又放多d老千入黎 遲下主版都沒人買

一早冇玩8仔啦，
全部廢股